[極力沉思]snapchat位置

如圖

點解有啲人位置係寫住看過
而另外有啲人又寫住已讀
但問題係我無sd過snap俾佢地喎
咁已讀同看過係咩意思

睇過story掛

咁如果都無po story呢？

留名
樓主有解答麻煩quote一quote我

看過 snapchat
唔一定係睇你send嘅
可以講係on過snapchat貼切啲

正常on過，佢個位置既時間就會睇得出佢on過
例如下面會寫剛剛
咁點解仲要分看過同已讀

我諗過會唔會係有㩒同無㩒入地圖睇過既分別
但係又無理由個個都好似我甘成日㩒入去睇

推啊